絲打有搭開Uber 要小心！！！

岩岩call Uber 返屋企
點知見到個司機張相係南亞狗樣
仲寫佢只識英文同印度文
評分只得3.27 即係岩岩做司機冇耐

評價都唔撚使睇 我即刻取消張單
勁撚驚佢唔知車我去邊！

絲打們 有搭開Uber 真係要小心睇清楚！

你而家種族歧視？

你好靚㗎？

唔係 不過發生事 一定有人會屌事主 見到南亞都上車囉

我搭過，一D事都無

佢係巴基斯坦揸過十年車，係香港1 take pass

手車唔錯又有禮貌

咁即係你咁認預設人地會屌事主
咪即係你睇唔起南亞/ 幾南亞 x 犯罪分子

咁唔係種族歧視係咩？

係呀 不過講緊夜晚搭車
一個女仔 要小心d有警覺性 都好正常咋？

搭左又話無危機意識
唔搭又話歧視

係呀咁點？

你想講乜牙

哈哈 係呀 明係種族歧視呀
難民之父多撚謝你呀

反映你個人品格姐
無乜野既

係歧視咁點

你歧視得人 人格咪又係一樣低等
又唔見佢地歧視你

把自己看得那麼高

uber個系統係高分人坐高分車，你搭到3.27你個分都唔慌好得去邊

係又點？
鬼叫d蝻咁多衰野

我都廢事爆呢樣技術問題
係要自己攞架黎掉

隻狗公之前已經害死左個女仔
依家又係到鳩up
幾時BAM左佢

果然你都係中國人
唔尊重言論自由既同胞

我都坐過啲叉叉既車，我同佢講英文，佢用廣東話答返我，都不知幾好傾

哦 你唔鬧南亞
你係大愛左膠 難民之父

樓主笑西港女拎3.27分係到牙支牙左種族歧視

死翻去你老母隻臭西到啦
唔好問等知點解 臭坑出臭草

啱呀 我諗香港係到左正常品格都絕對會歧視既地步啦
唔歧視既我諗佢都無腦架啦 同姓張既一樣啦

你憑咩代表香港人？
你乜水啊

係又點？
吹鳩漲咩？

咩事？之前上連登post話想了結自己個單？

有品過你既人

牙你老母，反映你係支那仔

心水清，叻女

唔通刷牙都係支那仔咩？

中國人果然霸道
黃皮膚 黑眼睛就係中國人

種族歧視既人會有品過我呢個唔會種族歧視既

佢中意同人地唱反調
突顯自己與別不同

我都貼得啦

大陸幾單 都真係好得人驚

我只係唔會種族歧視姐

咁簡單既野比你講到好似孤芳自賞咁
你都幾港女

一個簡單善意提醒
都比你講到種族問題 你最叻呀！

係呀 吹呀？南亞狗=criminals

呢個命題係種族歧視
你承認你有種族歧視；而我就否認

你呢句唱反調擺明講緊我唔同意你種族歧視
你咁都拗唔開種族歧視事？

我都有坐過 係咪toyota車？
個司機好正常

無
低人格既人走去笑人種族歧視人
五十步笑百步姐

咁咪好囉 冇人想有事發生架

收皮啦 臭西
臭坑出臭草

我都坐過 幾好人 架車係大車黎 會傾計仲同我講啲的士佬拒載好衰

你人格最高尚啦 大愛又包容唔同膚色既人
係你心目中人人平等 不分你我

我就係怕死 又種族歧視 孤芳自賞 死港女呀

講緊夜車危險
你就講種族歧視

認清自己係改變自己既第一步

弱智睇唔明內文建議唔好上網

南亞人架車好可能搶返黎

點解可以咁低分？

蝻沒有一個是無辜的

你係絲嘅話搭地鐵啦屌你

有時都唔怪得我地
好多時啲強姦，非禮都同南亞裔有關
呢啲唔係歧視 係統計
你寧願俾人姦定係俾人歧視

3.27評分你都敢坐

（好似）人地評你一分先跌0.1分
佢坐底比人評幾十次1分

南亞好多人做珠寶
唔係得窮人
好睇運氣

南亞狗冇一個是無辜的

我搭過一次，勁撚臭

歧視就錯 比人姦就抵死

冇留意到評分？

收皮啦狗公

你可以選擇唔搭
但唔可不種族歧視

g支樓主

記住要好好珍惜對你好既女朋友

建議你收皮先

唔可以*

咁樣就得啦block撚左條傻鳩佢

Block到我好撚痛

南亞狗都有打手，咩世界。

真係咪撚搭，
小心駛得萬年船呀c打們，
寧願call第二架都唔好搭！
千萬唔好左膠上身咩蝻亞都有好人，
唔好搵自己條命黎玩。

好人好姐叫自己狗公 仲要柒下柒下咁

3.27分？司機呢個分應該停uber停架喎

好人好姐叫摩佬做daddy 仲要no.1

樓主
我欣賞你既 希望我地仲有計傾
對事唔對人

蝻都有人幫
唔係吓話
到時俾隻蝻強姦咪又俾人屌佢 on9

未發生意外
連登仔: 歧視___? 當全世界___係強姦犯? 港女扮曬野
發生咗意外
連登仔: 抵死 條女明知危險都照___ 唔識保護自己

請自行填充

又係你

有撚病
咁撚多大愛兒登仔係幫啲蝻亞狗講說話，
人地成個種入侵緊都仲係到話咩蝻亞狗都有好人/搵餐食，
大家同聲同氣都唔幫自己人，
樓豬都係好心提大家都要比班on9 左膠屌，
所以話最唔團結嘅人一定係香港人

on9以為自己好有market?

包容下啦
你條女俾南亞排緊隊

我只係知你把口好臭

有次搭uber遇著個女嘅abc司機先驚
一開始見到原來係女司機都驚驚幾..上到車一路開一路話好難楂車..又話又要睇車又要睇路人又要睇埋d狗
之後又問我你識唔識楂車有無楂uber 有我就唔洗call你啦

呢句真

Halo
Long time no see panda bb

屌 你睇清楚佢個名
假既19liy
On9 ben

自食其力做正行有咩好屌

老師辛唔辛苦？
好掛住你

有次行山行夜左，有個巴基保安話我地咁黑出去好危險，揸公司車送我們出去，主動個種。我有因為種族遲疑左幾秒，但因為友人係男人，最後都有上到，佢好好，幫我地但不求回報，香港保安啋你都有味。當然我如果一個女仔，咩順風車都唔會坐。

種族主義有乜問題？

防人之心不可無

欣賞樓主識保護自己仲要好有心提埋其他人保護自己
命得一條小心啲好 啲人唔係攞佢條命黎較飛就自然講得口響 如果到佢覺得有危險嗰時咪一樣龜縮

其實唔係所有南亞人都姦淫擄掠

南亞狗

我認為用人種嚟分人品搞歧視唔係幾好囉
啫係噉 好似我哋中國華人
十幾億人口都總會有幾打敗類 柒出國外影衰我哋
但都唔代表我哋全部都係壞人囉

大家都知 好似唔係所有伊斯蘭教都係恐怖分子咁 但因為某個種族做得某件事多 所以令到個風險增加左
半夜坐車已經係一件好危險嘅事 樓主驚同加倍小心都係好正常

希望你第時老公係南亞人

絲打 我對事唔對人
樓主可以用其他方式講

真 , like me

[img]

其實我覺得樓主都係好心姐 佢個主旨係想其他絲打都小心啲 避免意外發生
樓主驚嘅原因唔只係因為個司機係南亞人 仲有因爲個司機評分好低 所以佢覺得有可疑姐 唔完全係針對南亞=衰人
講真嘅 三更半夜一個女仔搭車 緊係買個安心好啦

( Show Blocked User - 厹 )

我都搭過南亞司機uber 好彩係日頭同埋同我男朋友搭

有日主要係東南亞學生嘅小學做義工 個個小朋友都好有禮貌又活潑 希望長大咗佢地都會係噤

係香港人就搭的士
搭咩uber

要到比南亞狗中出完先再投訴，如果唔係會比人話種族歧視架

上次搭係個乜乜singh
心諗都唔好歧視人
話曬有4點幾分
點知仆佢個街
條南亞狗一路揸一路恰眼訓
架車係咁左搖右擺
真係癡撚線
好彩我無穿無爛
不過話過以為都唔搭南亞狗嘅車
即刻俾返一粒星拉低佢評分
佢嗰4.幾分都唔知係咪搵同鄉拑出嚟

想問下Uber 個rating滿分係幾多？5？

頭幾個cm真係低質到
完全唔覺樓主有咩問題

( Show Blocked User - 厹 ）

只不過姦淫擄掠完你，你都認唔到佢地啫

呢個po好鬼
唔係講樓主

一日有人存在就有歧視架啦 有咩咁出奇。。

條友明顯南亞人 踩到佢條尾發爛渣

試下舉報佢做uber

屌！ d大陸9夠多衰嘢啦！ 咁你又返大陸！

支持

希望你第時老婆係老雞添啦弱智仔

屌 見到標題煞有介事 仲以為發生咗啲咩事幹
而家啲人真係恐怖 車都冇上就ff被逼害
平時連登仔唔係好鍾意公審啲女話鳩人哋望佢 ff被人非禮既咩
龍門搬得快到

我本身以為孤獨終老
好彩

報警囉屌你老母

無論係香港定外國 一見蝻司機即cut單

利申 4.72分

我唔返大陸，你係咪認錯人？

嚮台灣旅行中，食左人地的kfc.

台灣係中國一部分

隻厹應該係南亞狗黎
淨係識9UP 同人身攻擊,
但無解釋過點解女仔唔可以保護自己

南亞狗不屌了

挑 。
全世界都係中國好無？

問下自己d同胞做過乜啦

Discrimination is a poor excuse to defend yourself, always

I would like to see a proof from you
Otherwise hahahahahaha

搭左又出事嘅
Child登仔又話上得車預左比人屌㗎啦 係㗎勞資糾紛呀

Ching ho ball

Liverpool rubbish

做咩搞鳩樓豬

其實連登仔除左歧視同仇女重有咩叻？

Sorry,我唔撚止係歧視咗簡單。 咁點撚樣？

Diu 得撚閒搞9佢
純粹唔想連登被標籤種族歧視

Mazda 2 wor

歧你老母臭化閪呀
南亞狗犯罪比率比HK人高幾百倍呀
呢個係事實
自己上番警察個網睇啦
呀屌你唔撚識中文喎南亞狗
番去打木球食屎啦南亞狗

吹啊？

我個次司機係印度人 揸uber又唔止得一個既

Aiya I don’t see the point why you are becoming so defensive of my words

I didn’t make this up. She admitted herself showing discrimination against southeastern Asian

連登咁多南亞狗？ 。唔坐你車就人身攻擊
你班死難民唔好咁惡好

唔好再覆條垃圾狗公啦 由佢自己吠算
係唔係南亞都好 司機好人好姐點會得3.27分咁少
要保護自己好啲 覺得不安就唔好搭 信自己直覺

利申：5星乘客

人在異鄉勸你唔好咁撚7串

屌 狗都扮

之前啲人話厹整死個絲打個時都有幫下口
而家發覺原來佢真係on9

都已經唔係少數架啦
我做緊Uber
知道有班南亞司機入行
但有兩大種
一種係香港土生土長講流利廣東話
另一種係大約小學至中學時期先黎香港既
前者都冇咩野，有d本身都做緊司機
但後者好多都唔熟路又唔多識廣東話
咁唯有就係小心d啦

一單還一單
咁我真係無
假膠條界線我識分

咁你又憑咩呀
人地唔鐘意咪唔鐘意囉 人有人屌 你有你屌 很好

Never did I speak for anyone
I only speak for myself

Again
Go home your drunk

歧視你同你老母

I advise you to do what your name suggests
Good luck

Fine. Hope your wet dreams come true

係

牙你老母！

驚比人強姦都算歧視？你叫你老母自己一個去轉印度玩下

Oh come on Be logical and civilised

Think about the reason behind her motives in the description, it is clear, without doubt a discrimination

Thanks for the suggestion
She has been to India

你個ac係咪轉咗手

係，吹咩

肯定係UST南亞仔

你條食屎狗收爹 成撚日講埋啲歪理

南亞狗 壞多過好
好既南亞人有責任約束壞既南亞狗
尼香港仲搞咁多野
有屈錯 無放過
當犯罪率降低先好話比人歧視

China is our homeland

叫大家小心南亞狗=歧視南亞狗
然後南亞狗強姦殺人=南亞狗都有好人
屌你老母南亞狗
如果條厹願意擔保南亞狗做咩衰野都報應係佢身上既話我咪唔歧視囉

無特別留意 搞到人自殺果個會員？

Aiya don’t show us you r like an uneducated person plzzzzzzzzzzz

But I can only reassure you that not everyone of them is bad.

Foul language only makes you like a fool

睇你好唔好彩啦
我之前深夜搭的士返屋企 1：00左右
個司機係印巴佬識講廣東話 幾吹得下
我一問印巴關係你點睇佢勁講歷史 又屌尻中國搞埋D咩一帶一路水尻D細國做水魚
又講下香港問題 又話之前D英屬香港人好慘
佢個人幾nice 架

No wonder you r an asso student, aka asshole

呢隻典型蝻亞狗嚟 成日老爆老強

咁你死返支那新疆咪啱哂囉 食返幾隻死豬勞改下

岩啊咁點？佢地唔做咁多衰野
我地會歧視佢地咩？？？

You go I go

你自己話支那係你家嘅

OUR
But I do understand some Chinese people don’t comprehend English

呢鋪我撐樓豬

有無睇uber廣告啊

點解夜媽媽唔係CALL的士仲CALL UBER

係呀

通常派翻同你差唔多分既比你
即係樓豬都可能都係得3.2幾分

好過支那狗既

幫錯人知醒啦咩

係 我種族歧視 你想點？

樓主4.幾 柒頭

歧視咪歧視囉 係唔撚中意啲死阿叉得唔撚得呀？
屌你老母

評分咁低，係唔係南亞已經冇分別

佢咪就係老母比南亞人屌完既產物囉
佢老豆係南亞人 所以唔比人歧視

你考完左dse未呀educated person
見你好撚多野唔識喎

係呀屌你老母仆街臭閪 咁點丫？

皇軍都有好人

唔撚得呀屌你老母

你呢d偽善既賤種

厹巴打...我又真係覺得無咩問題

事實上又低分又南亞，女仔唔會搭，係比較安全
唔好將stereotyping 同 discrimination搞亂
樓主又唔係做左咩野令果位南亞人覺得被歧視，只係選擇唔上車。

佢點害死

啱啱諗到

屌你老母臭閪
縮翻去你老母個臭閪度
唔好出黎博存在感啦

反映你戇撚鳩呀

唔使理條戇鳩仔

樓主有冇睇過呢集black mirror?

就算係又點

冇呀 但上網睇完劇情大概
咁你想表達咩？

最初我原意只係想絲打們一個人夜晚搭車小心d
睇清楚先好上車，因為冇人想意外發生
我提出南亞問題，當然都因為好多新聞報導強姦打劫
源於南亞人，咁有警覺性都人之常情姐

南亞當中一定有好人架 我冇否認
只不過咁既情況下 我有得簡 咪唔上車囉

唉 乜都好啦 歧視又好 乜鳩都好
安全返到屋企 就係我目的
我係怕死既港女

解完全封鎖睇個post好好笑

吹？ 南亞狗？

係歧視南亞狗啊，關你撚事

係又點

下次打比我 我載你啦

支持樓主

係呀 我係真心種族歧視南亞狗！

英國uber啲司機大部分都係，
慣左 冇得驚。

包融啦柒

食撚屎啦你！

點解呢啲post可以成千幾正評
未入黎之前以為係咩事
點知原來係人地正當就業都要種族歧視既垃圾post,連登有無低質成咁

唔係偷 唔係搶
本身以為係有司機手車渣到好危險你坐到差啲以為想炒果啲警示post
點知原來係呢啲

見到條狗公d回覆即block 咁激動分分鐘係蝻黎 上連登唔撚係撐蝻呀麻

係
吹呀

做司機都唔得 racist真係弱智

屌仲以為坐完有D咩事上黎叫人小心D 原來搭都冇搭就同人講好危險 種族歧視到極點

收撚柒皮啦垃圾

係又點？屌你老母

五毛支那狗又開工

睇返起底

個撚個都係波台狗

正常

小你老母咩, 咩都冇發生, 定係個司機比人通緝緊

連登而家風氣係咁。唔好當佢正常

咁都有得嘈 騎劫左個po
btw 贊成夜歸女仔小心搭車 唔理係的士佬定uber

係, 點樣?

係咪得我覺得冇乜野
唔係native服務自己，帶有色眼鏡好正常 唔係話歧唔歧視，你會唔會想服務你個人係local先

屌你收皮喇
扮大愛
唔好唔記得你有份鼓吹自殺
叫一個想自殺既會員去死

Thx樓主

仲以為你比人女女女左先出post
唔好歧視人
唔該

樓主好波多謝提醒
好似有南亞狗識玩連登

係啦係啦，全世界男性都想強姦你ok?
仲有，港女唔係好鐘意洋腸既咩？

見到呢個post我會諗
見到猥瑣的士佬都唔搭佢車先 拒載返的士狗轉頭

夜晚盡量搭公共交通
尤其人少嘅路段

如果指明南亞做南亞狗都無問題都唔算歧視
咁我真係無問題

點解咁都可以拉到禁遠...

比著你你見個的士佬評分低，成個mk紋曬身咁，你又歧視mk?事實上係覺得有危險就唔上，呢個我覺得係人之常情

同埋樓主唔係單單話人係南亞而唔上車，都有因為評分而感覺差。拉遠少少講，呢排新聞的報導成日講南亞犯，香港黎講南亞的犯罪率感覺上較高，係一種stereotyping。而stereotyping係一個中性詞，以first impression 去評估一個人。咁我因爲咁而唔上車又好合理。因為你會提防，會有準備。

但無人叫走去極端，一黎就話南亞就係罪犯，南亞就係賤人，一d根據都無，單以別人種族就斷言人地係低等。呢種先叫discrimination
如果樓主單單因爲人地種族而唔上車，我覺得就真係racist

利申：理性討論

南亞狗呢句又真係過火左
但唔要呢3隻字，我覺得揀司機一事係無問題

係呀 唔撚比？

你都歧視你個工人啦咁講

呢個真
其實uber 低過4.5都好有問題
好多司機都會去到4.95-4.99

等睇隻厹遲下比南亞狗瘋狂插屎眼

唔會稱呼佢做狗
無差別待遇

擔心下自己會唔會無女搞到要比人屌屎忽搵性快感好過啦

未審先判
如果係金毛洋腸，0分應該都上左車比人屌啦

好撚小學雞
名都戇鳩過人

搵你老母搭囉

非我族裔歧視下有咩問題?

條撚樣仲覆緊 咪理佢由佢單機慢慢比南亞狗姦啦

平時飛機落機，D入境都係專登𢭃D南亞人去問佢黎做咩，咁你都可以話入境歧視南亞果班人

但有冇諗過人地做咩專𢭃班南亞，比人咁對待，都要諗下人地做咩咁對你，因為犯罪率高囉

原來你比人插屎忽先有快感，死基佬

你咁諗開心d由你 當做善事

我話你要擔心自己
你就走黎話我係咁 理解能力之高令我驚訝

喺澳洲永遠只有印度人俾人打，司機俾人走數，離譜到印度仔司機俾一個鬼妹打7咗之後走數都試過。南亞人俾人話破壞治安真係聞所未聞

洗唔洗咁種族歧視

試過搭過一次
4分東南亞人
成程都好驚
一開波又唔敢cut單
條友又勁惡 態度極差
唔敢再搭uber
真心驚

開始戴頭盔

收皮啦屌你老母

快啲報警啦各位 又有痴線佬

有搭開，但南亞人揸車有咩問題？

你係司機

關你撚事咩柒頭 擺明歧視要問你？

點呀蝻
唔撚gur ?

走啦蝻

死撚開啦蝻

你老母俾蝻女女女生左你出黎

幫推

連登大部分突豬閪撚有人姦咩

外國的士uber大把呀差南亞 你唔好坐呀

宜家歧視唔起呀

唔會啦 佢現實根本係剩係識上連登搏存在感 唔出街嘅毒撚 只會用牙刷捅自己屎眼

保護自己最重要
其他垃圾點睇wfc